懷疑金鐘站事件警方有反政府內鬼

我估警察當中有人一早同議員夾好晒,犧牲前線警務人員ge個人尊嚴,做場鬧劇出黎俾泛民攞光環

咪撚痴線啦

魚蛋後幾日都係咁，只係一班爛仔哂馬

聽日泛民再出黎叫大家撒 同5年前一樣

收返D幻想力留返去諗其他野啦

陰毛論收皮啦

有咩光環？

危急存亡之秋仲陰毛

又係波台狗